2和b 入一入黎

招到sp未?

招左個利子

鬆弟 你同佢?

唔是我 唔開名了

馬馬度